一人一個身邊好朋友/兄弟做過最令你感動嘅事

毒撚無老死/好兄弟 所以講唔到
想聽下大家講

好好運 未有大事要兄弟救命
硬要講既話 就係有班好兄弟陪左自己8年-15年

好好彩 平時有咩大事都要自己默默拆掂佢

屋企人過身已經好唔開心 如果有班人對自己好真係情緒崩潰

無

因為每個人只係過客

我明 就算人地有野搵你幫到好 幫完人最後自己有事都唔會有人幫番你

是咪太多人都係好似我咁 無真朋友 又或者都係仆街兄弟多